仲爭60歲同72歲未死

80歲同62歲嗰2個已經死咗啦

集氣！

願兩件侵吞人地家產既廢老……

早…登…地…獄…！

死左2個可以分多啲，今次fatfat

呢兩日冇睇新閒 淨係知有槍戰發生
想要懶人包
有冇清可以簡單講下咩事